串錯少少字無限放大既連登狗真係好撚好笑

出面有post笑恒大學生件衫錯字

屌啦，錯左隻字，又好似成間大學都好撚好笑咁，又恒院又盛

有種就黎沙田哈哈大聲笑囉柒頭

呀！唔記得連登狗淨係識上網笑現實係粒聲唔出既死狗添

恒大5千人，一人笑你一次你都幾和味呀

件衫串錯字事實真係好柒Wo
打錯字都話可以改姐
印埋出黎都錯 事前冇double check 清楚比人笑怪得邊個

假膠

五千件 _ _

班垃圾夠撚僵來我地恒大搞事咩吊

支持樓主
夠膽就係我地五千人面前吠

坦大>hku

樓主假膠大家唔洗理

成班連登仔酸到 唔扺得人有大學讀就成日踩

恆管都學人叫大學？

你邊間咁巴閉啊

請善用起底功能

連登狗唔敢講
相反我地恒大大大方方，proud of my school

一個ocamp有幾多人? 斷估一百幾十走唔甩, 居然咁多人都無一個睇到咁明顯嘅低級錯誤, 仲要著晒出街俾人睇, 可想而知啲人嘅英文水平有幾低.

笑恒大仔唔使去恒大中學嘅
係街度已經有得笑
再唔係Facebook/Instagram/網上都有啦

pound啊恒大仔
字都未識串

你最撚好笑啦抽水

唔睇名以為係迷離哥哥

恆大仔真係好柒
利申中大

點柒法呢

連登仔垃圾狗

刷存在既野你識條春咩

恆大>哈佛